TL新歌 baby wanna let you know 蓮燈仔 你們期待嗎！

中間有party with TL嘅feel
希望可以好似party withTL咁癲咁經典

今次TL作曲填詞
又要打面heaters了

邊個話TL無才華！

who said tl can't sing and dance
btw heaters gon heat

Our King TL slaysssss

我宜家嘅心情

2019誠意第一炮

希望多d英文歌詞

baby wanna let you go

影班dancer 跳做乜鳩呀 TL呢

啲女dancer好似ok喎

@韓子亮 TLH on

TL正d

pish

TL

得3個like

唔好笑TL
佢都叫主流歌手！